依家睇返boyz Kenny Steven真係好過班垃圾韓星

靚仔十萬倍

韓狗們負皮吧

agger
唔明點解twins紅到boyz又半紅不黑咁

雖然呢排勁多人吹奏佢地，但難得完全唔反感，kenny真係好靚仔又有貴氣，steven夠幽默感覺又親民，我全都要

痴女

我有啲似kenny又有啲似Steven
Pm ok?

我唔明。。。韓星個個由朝練到晚，香港你地叫靚仔嘅明星懶到出汁，冇幾個練到歐美中日韓。。。點解仲吹奏佢地

利申，唔睇開電視

你又知佢地冇練？16，7歲出道會唔會乜都唔洗學
就算係只吹奏個樣都靚仔過班韓星啦

隔離國家就一定最努力
自己地頭既明星就係懶

好明顯香港冇乜邊個掂
跳唱做戲冇個出眾喎
香港個個睇Netflix日韓中台劇都冇乜人睇香港劇集啦

同肓反講多晒氣

關智斌好正

笑死
佢以為港產野冇出名過

越老越有佬味

好想同kenny瘋狂煮飯仔

sun boyz william都仲話有得比下 kenny steven得啖笑

William 笑撚死人咩

仲活響過去，可笑

你就真係笑撚死人啦kenny steven

陶傑真係講得岩
崇韓真係冇腦

講緊人地搞返演唱會
活你老母過去咩

衝撚出黎柒

唔夠講呀

kenny steven係咁掂紅咗啦 都唔洗同bts比 william都紅過佢地好多

William 都有人吹奏

你拉支那比